大家樂四寶飯（有圖）

買個外賣姐

個師傅知你係civil狗，呢啲啱狗食

岩岩放工買個飯，番到黎就見到咁

大家樂咁垃圾都仲有人食

有錢我都想餐餐食和牛

外賣姐都屌

外賣都可以整好少少既

我問你做咩要屌外賣姐

大家樂好貴喎

有無外賣哥

四寶飯四件啱啱好啦，送多條豆仲嫌三嫌四

屌 笑L咗